睇完呢兩張相之後病左幾日，成人覺得俾人監視

屍打？

我靚唔靚？

唔夠屍味

我個妝都ok

鬼乜撚嘢
邊有咁大個廳畀佢飄來飄去

阻撚住香港人返工 魂魄都打撚爆佢